市民嬲林鄭 警察幫林鄭仲口講中文?

市民嬲林鄭 警察幫林鄭仲口講中文?